我中咗二獎！！！點洗好！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

二獎😱

攞去買可樂

如果佢派豐澤典算

50收

拉

買隻新羊

洗落我身上

沖涼用

買雪條，啲棍又有得送多支

做家長支援仔女

買滿$10000可以用

嘩屌，發達啦今次，樓主你就好啦

rubbish

儲起佢，為我哋以後頭家作打算

人哋share開心野都block,洗唔洗咁小氣，呢度又唔係時事台

真

我會努力

冇人想知
不推文回覆